屌你老母垃圾政府連名都串錯我既

講起我就扯火
我三月中交左份表 發現銀行number寫錯
好啦 交多份表改番
到而家都無收到通知
打握左成個晨晝終於比我打得通
咁我問佢我個申請咩情況
屌佢老母比我發現佢班臭閪垃圾職員連我個姓都串撚錯
屌你老母個臭閪我白紙黑字寫撚住係份表都
照抄都抄撚錯
你班撚樣仲蠢撚過舊屎點做野嫁?
好啦 咁我都算撚數啦 改番資料就ok
跟住仲撚離譜 我問點解我收唔到確認通知
佢話佢已經send左 係我收唔到 仲話我應該係出左境所以無msg
下? 我連大陸都無番過 話我唔係香港所以收唔到 話係我問題

我屌你老母呀?

比人屈犯法我聽得到 比人屈離境我真係未撚聽過
有遞表既建議大家瘋狂轟炸佢個email 同埋比d耐性狂打去佢電話到
我每個鐘頭打十幾次 先終於打得通一次
為左唔好留錢比政府倒落海
就算成單係柒係戇鳩係無撚謂既都咪撚蝕比佢

因為個政府係廢嫁！廢嫁！
屌你老母！

推

垃

有四個垃圾政府狗留低負皮